點解到今日仲有人相信選到/選唔到立法會議員會對香港局勢有好大影響？

只要功能組別存在，地區直選根本只係一個自我感覺良好既遊戲
俾你班市民自以為仲有得揀

而家行政，立法基本上已被中共港共完全操控
司法好少少，但都差唔多
係呢個情況根本唔會有民主
而家既立法會選舉只係一個港共政府遊戲規則下俾班傳統泛民支持者既精神鴉片

只要功能組別/DQ/大口狗/各小組主席存在
btw心水清

有民主又點

好多真心未醒定假鳩搞搞事分唔清

我唔知係咪大影響，但DQ左既姚松炎選唔返入立法會
而家保蝗大大聲話香港人支持中共DQ有理

姚松炎無輸既話今日班保皇唔可以出黎講DQ係民心所向
本來可以打擊班藍屍士氣，而家我地被人打擊返轉頭
保皇之後繼續大晒，想過咩就過咩包括唔係政府提出既議案(eg修改議事規則)
姚松炎輸嗰幾千票直接將香港帶落更深既地獄(雖然本來都唔好，但咁輸法士氣都無埋)

dq, 功能組別係中共同港共操控香港既手段
大口狗，各小組主席係功能組別既結果
講到尾所有野既根源其實都係中共同港共
一日佢地存在，一日所有野都唔會變

我都費時講乜野執政意志/港獨咁遠
同泛民支持者講呢d等於晒鳩氣

係無影響
純唔想見班保蝗閪
跳晒舞賴高興個仆街樣

士氣係乜野？食得架？
泛民最鍾意就係up埋d“士氣”, “民心”呢d虛無既野
心知肚明啦，政府好耐之前開始已經大晒，根本唔關乜士氣民心事，係喺個制度呀
香港由97年打後已經係地獄到啦，冇得再深啦

呢樣野肥佬黎，泛民大佬會唔知
今次衰左下次大家咪會悲情D咯，佢地明知自己塊餅只會越食越細

無士氣下次政府再搞咩惡法咪無人理囉
另外而家保皇可以更大聲講dq係民心所向，變相滅聲

點解你會覺得有你所講既“士氣”就阻擋到政府既惡法？俾個例子你，雨傘79日夠晒士氣夠晒民心啦掛，真普選呢？
至於保皇d 9up其實冇需要認真看待，冇投開佢地既根本唔會理

係呀唔食得架
咁以後摺咗時事台佢啦
係道傾黎做咩，d留言唔食得既
以後大家唔好理政治啦
理黎做咩，留意唔食得既
以後唔好屌人港豬啦
返工食飯玩呢d先食得架嘛
政治呢d虛無既野食得架

係呀97後已經係地獄
咁由佢由一層地獄跌落十八層地獄啦
愈快愈好呀

also, 政府既惡法係過半數就過到，廿三條，國歌法，所謂士氣既影響力係零

其實你講啱 行政立法真係控制到滴水不漏
但如果我地唔去發聲 唔去投票
咁樣做就只會令立法會加速死亡 變埋橡皮圖章

最後其實無論投焦土 屌票 白票 含撚票
最重要係你有出黎投票

首先如果今次選舉輸左 DQ就變得正確 呢個簡直係終極偷換概念
DQ本身就係唔正確 再講佢都唔會變成正確
就好似有人搞個「太陽是否由東邊升起」嘅投票選舉
就算somehow否嘅票真係多啲
完全都唔會改變太陽係東邊升起呢件事係正確
所以咩「今次選舉輸左 DQ就變得正確」根本就係一個偽命題黎
況且 覺得DQ係岩個堆人 輸左定嬴左都覺得係正確架啦
老實講 就算真係嬴左 唔通文匯大公保皇就會話DQ係錯誤架咩

你係咪理解錯野？
我係話唔好放錯重點，議席冇乜作用，個根源係制度
你就以為我叫人做港豬

有個問題真係好想問泛民支持者
其實係咪即係呢家立法會唔係橡皮圖章?
同埋咁多年以來
除左田北俊變節同皇叔自己收左皮之外
其實立法會阻止到啲咩?

佢地係好鐘意係咁 你叫人擺時間係第啲地方到(地區工作) 唔洗再投放時間係選舉上面
佢地就大巴大巴咁車埋黎又賣港又港豬又焦土咁
講到好似選左姚松炎入去香港就會變好咁

唔係話覺得dq岩班人會改變諗法
至少唔可以好似而家咁大大聲周圍講

不過有樣野好撚肯定嘅喺
成個民主光譜入面啲黨 繼續私怨大過天 繼續𠝹票
繼續狗咬狗 選民就會好似樓主咁撚灰
咁樣就中撚哂中共個圈套度 香港就咁撚樣玩完

好想香港玩完

快快手手支持中共 攪到佢自high 積弱好過

議席係冇用但係而家輸咗士氣
大把人因為咁由本身覺得dq好有問題都開始質疑
就算你話偽命題但現實就係始終有人咁諗

仲有個問題係而家選咗個鄭入去
你話選個冇殺傷力既娥姐入去俾大家笑下都話
而家選個建制力捧既只係幫佢地加強火力彈藥打自己

政府都唔係on9, 計過數唔夠票係唔會擺上台去輸, 去比飯民做戰績

咁樓主有咩好辦法？

即係姚松炎嬴左佢地就佢地就唔會講/細細聲講?
sorry 我覺得唔會 你得閒睇下文匯大公就知
同埋我想問俾人DQ左嘅人一定要靠選舉先可以證明自己係正確 政府係錯?
咁DQ完再唔俾入閘(周庭)，直頭唔俾入閘(陳浩天/粱天崎/陳國強/游粱) 咁點算好?
係咪即係佢地係錯誤?
其實講到尾你都係為左啖氣姐，諗深一層，雨革夠集得多氣，咪都係無結果

鬼唔知阿媽係女人
但你有投票權都唔用係咪會威d先

係香港人玩完
支那係要香港塊地, 唔係要香港人

我呢 就唔係泛民支持者

其實真係阻止唔到 行政權太大 立法權又自閹
只不過投票選啲人入去
唔好令港共帝制派果啲有好日子過咁解

再講 有樣野值得討論喺啲議員同啲選民質素囉

只要班傳統飯民理解到我標題講嘅野
我相信既聰明又專業又多資源嘅佢地一定比我呢d講獨廢青諗到更多方法

首先大字體對你嘅立論係無咩關係
第二其實即係你都認同其實鄧家bill入唔入去呢件事其實都係為左啖氣 對政權其實係完全無影響?
「唔好令港共帝制派果啲有好日子過咁解」
咁點解過往個20年 我地都將9成嘅心力擺係呢啖氣上面?
第三 可能要請你拋磚先「有樣野值得討論喺啲議員同啲選民質素囉」

其實係法庭用人大釋法去dq議員，
同上訴唔成功之後，已經係聲大啦

如果泛民都認同要靠選舉選得返入去，先叫證明到自己正確。咁唔怪得楊岳橋會話政府應該畀姚入閘，等佢改過自新啦

保蝗大聲定細聲有分別咩？
俾你嘈贏保蝗又點？
依家香港有人講道理咩？

sorry容我用我回覆第個人嘅回覆答你
「即係姚松炎嬴左佢地就佢地就唔會講/細細聲講?
sorry 我覺得唔會 你得閒睇下文匯大公就知
同埋我想問俾人DQ左嘅人一定要靠選舉先可以證明自己係正確 政府係錯?
咁DQ完再唔俾入閘(周庭)，直頭唔俾入閘(陳浩天/粱天崎/陳國強/游粱) 咁點算好?
係咪即係佢地係錯誤?
其實講到尾你都係為左啖氣姐，諗深一層，雨革夠集得多氣，咪都係無結果
」

係有人咁諗 所以我回覆嘅目標就係希望大家理解真正重要嘅事

去監獄識之前比人搵左個個巴解成員，交流抗爭心得，搭通軍火通道先係救港之道

我就代樓主答
1. 做身邊人嘅KOL 勸大家少幫襯中資 唔去中國 睇多啲新聞留意時事 理解香港目前局勢
2. 由自己社區做起 小至法團圍標 良景小販暴力俾驅趕 領展霸權 呢啲全部都係可以由細做起嘅事
3. 搵多兩個錢 最好可以做到老板 香港點解咁少義士 係因為大家有後顧之憂 要養家又怕有案底 如果大家唔敢拋個身出黎 無論係小額資助又好 係老板嘅聘請出獄義士又好 絕對會令多啲勇敢又敢付出嘅義士出黎幫手

贏唔贏得晒依6席，香港都仲係好撚黑暗

含撚投票既柒頭

一個都嫌多

我其實唔係想說服你老撚一定要投票
我只係想話你知
你唔投就連野都無得講 不過你想要自己滅聲嘅
我都唔會阻你 你冷靜啲先

「第二其實即係你都認同其實鄧家bill入唔入去呢件事其實都係為左啖氣 對政權其實係完全無影響?」

太長 唔明你講乜 你講多少少

第三「有樣野值得討論喺啲議員同啲選民質素囉」
議員質素我係指佢地議政同辯論能力
選民質素係講緊選民自己有無能力去分辨邊個候選人係相對嘅好同壞

以前呢個選舉已經係一場冇乜實際影響既大龍鳳
令香港人可以催眠自己投下票就爭取緊民主
DQ之後根本係一場馬騮戲

仲有好多泛民覺得自己決定緊香港前途
如果唔係弱智就係想呃飯食